西貢有咩好食

有時夜晚10點幾入西貢吹下風餓餓地想搵啲野食
有無推薦

夜晚十點，收晒工咁滯

好似得滿記會開到咁夜

咪得返一兩間甜品店
海傍嗰邊啲海鮮鋪都執枱走人

推

7仔

知唔知開到幾點

成日請d 後生妹妹番工

有冇推薦邊杯野飲

個 幾個好似係老闆娘個女黎

btw 間野好飲又足料